藍灣廣場阿信屋女收銀染疫

節錄

藍灣廣場阿信屋女收銀染疫

小西灣藍灣廣場阿信屋分店一名女收銀員確診，店舖昨已停業。

【本報訊】昨新增的本地確診個案有超過一半、共35宗源頭未明。當中包括小西灣藍灣廣場759阿信屋分店一名女收銀員，相信她在確診前曾接觸大量小西灣居民，有傳播病毒風險；而海關亦再有一名關員受感染，海關至今兩人確診。

衞生防護中心昨公佈，。。。。。。。。。。。

機場清潔工中招

相關新聞：「港版火神山」擬接收輕症患者

李鳳琼又指，該阿信屋分店是小西灣居民購物熱點，區內不少長者都喜歡到藍灣廣場行街。女患者負責收銀，有播毒風險。有消息稱女患者居於慈雲山，其家人亦已初步確診。

其他源頭不明個案包括第1745號，是油麻地一名42歲男小販，平日接觸不少居民；第1754號為一名在機場客運大樓洗手間任清潔的71歲男子，有消息指他確診前曾使用客運大樓六樓近Gate 1的男洗手間及曾使用五樓近E1的機場員工休息室。

海關亦再有人員確診，第1769號患者為關員，7月14日起咳嗽及發燒，而第1748號患者是他妻子，兩人居於黃大仙。。。。。。。。。。。。

有線新聞報道，《南華早報》一名編輯昨初步確診，他上周一、二曾在時代廣場辦公室工作，辦公室昨晚關閉消毒。

very good ball